點解D IT人成日叫人唔好入行?

IT狗係自私撚 唔想人地入行爭飯食
IT狗係好心 依行待遇前景真係好差

你地點睇?

咁高嘅

以上可能喺香港有分部，但真係好少聽會請IT

拉

入到先算

問得話入行果d 人有咁勁去it 巨頭入面做既話隨便你
99% 公司係香港都係地獄

認真答你
係IT狗同IT人嘅分別
樓上貼果啲係IT人
一般香港公司只會請IT狗
死做爛做人工雞碎咁多
仲要比啲毫無技術知識可言嘅hr撚cs撚當係藍領咁歧視

正解

去IT 公司做 -> IT 人
去普通公司做IT -> IT 狗

外國CS 收分同醫科有得fight, 如果有咁嘅車實力，當然讀咩都冇問題

y not both

Facebook咁多年嚟都咁撚多bug,我仲以為佢哋無俾錢請it狗

係香港就個個做到狗咁

係美國就個個做leetcode 入行做SWE